金鐘，班狗從天台射落去

公僕？